熱血公民，執笠走人

樓豬日日去捧場

樓主係柏洋

原來係咁

你係松泰

法國樓上全部人都好熟熱血公民

熟悉敵人好正常

樓豬睇檔啦，請你返去係打卡嘅咩

都冇人幫襯

知己知彼，百戰百勝

內部鬥爭

全部坐監

驚見波台著名會然

唔怪得賓科呢兩個鐘冇上水

唔得閒

你老婆係潑婦

影好D得唔得

熱血公民，全部坐監

已完

見到松泰
成個人軟哂